又係新鴻基俾狗入商場

新城市廣場件事都未平息民憤宜家又到東港城

日牛有人圍就派咁多狗
琴日打人就狗都冇隻

如果日日有狗守住間鋪, 有無人會入去食?

呢個問題無人知
唔試真係唔會知

呢鑊掂、商場快閃撚狗

發生咩事?

日日去圍一圍
狗黎到就散
又可以分散警力人地又開唔到舖
如果可以遍地開花咁就係真正嘅be water

【727光復元朗前哨戰】係元朗西鐵站外搞「元朗恐襲」放映會

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

琴日日牛唔俾遊行完嘅人入去食
今日就召集左啲人去圍佢老味
過左冇耐啲狗就入黎吠

推 對付黑幫又唔見佢地出現
維穩部隊

撐警果啲咪去囉，唔撐果啲咪人手不足

點解打元朗人就心照啦，大西北除左鄉黑，根本全部係窮撚，打鳩你咪打鳩你

選擇性執法可恥！

日日去圍 等到佢冇生意都好WOR

狗唔係用黎守門口有咩用？

光復香港 時代革命

門口已經落閘變左連儂牆

提提大家

光復香港！！！